// --- 1. Projektthema -------------------------
= SE I - Belegabgabe: {project-name}
// --- 2. Teammitglieder -----------------------
Richard Benndorf <s82003@htw-dresden.de>; Daria Bolotova <s82065@htw-dresden.de>; Tilman Ischner <s82044@htw-dresden.de>; Melanie Kadner <s81056@htw-dresden.de>; Alio Leuchtmann <s82067@htw-dresden.de>; Vincent Peters <s82627@htw-dresden.de>; Celine Wamser <s81090@htw-dresden.de>; Dominik Weber <s82021@htw-dresden.de>; Jordi Zmiani <s82071@htw-dresden.de>
// --- 3. Abgabedatum --------------------------
31. Januar 2022
// ---------------------------------------------
:docs: ../docs
include::{docs}/_includes/default-attributes.inc.adoc[]
// ---
:doctype: book
:toc:
:toclevels: 2
:toc-title: Inhaltsverzeichnis
:sectnums:
:icons: font
//:source-highlighter: highlightjs
:source-highlighter: rouge
:rouge-style: github
:xrefstyle: full
:experimental:
:chapter-label:
:figure-caption: Abbildung
:table-caption: Tabelle
:listing-caption: Listing
:!example-caption:
:experimental:
// Folders
:imagesdir-reset: {imagesdir}
:docs-test2: {docs}/test2
:docs-requirements: {docs}/requirements
:docs-project-management: {docs}/project_management
:docs-architecture: {docs}/architecture
:docs-test: {docs}/test
:docs-development: {docs}/development

<<<

// --- 4. include Pfade anpassen ---------------

// --- Technische Spezifikation ---
= Technische Spezifikation
* Vision
* Use Case Model
* Wireframes
* System-wide Requirements
* Glossar
* Domänenmodel

:imagesdir: {docs-requirements}/images

// Vision
include::{docs-requirements}/vision.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Use Case Model (inkludiert selbst die einzelnen usecase_spec_x.adoc Dateien)
include::{docs-requirements}/use-case_model.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
include::{docs-requirements}/wireframes.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// System-wide Requirements
include::{docs-requirements}/system-wide_requirements.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Glossar
[#glossary]
include::{docs-requirements}/glossary.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Domänenmodell
include::{docs-requirements}/domain_model.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<

// --- Projektdokumentation ---
= Projektdokumentation
* Projektplan
* Risikoliste
* Iteration Plan (für zwei ausgewählte Iterationen)

:imagesdir: {docs-project-management}/images

// Projektplan
include::{docs-project-management}/project_plan.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Risikoliste
include::{docs-project-management}/risk_list.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Iteration 1
include::{docs-project-management}/iteration_plan_02.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Iteration 2
include::{docs-project-management}/iteration_plan_06.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Iteration 3
//include::{docs-project-management}/iteration_plan_03.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<

// --- Entwurfsdokumentation ---
= Entwurfsdokumentation
* Architektur-Notizbuch
* Test Cases
* Design

// Architektur-Notizbuch
:imagesdir: {docs-architecture}/images
include::{docs-architecture}/architecture_notebook.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Test Cases
:imagesdir: {docs-test}/images
include::{docs-test}/test_cases.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<
// Design
:imagesdir: {docs-development}/images
include::{docs-development}/design.adoc[lines=1..1;4..-1,leveloffset=+1]
<<<

// ---------------------------------------------

:imagesdir: {imagesdir-reset}/images
